瑞個對煤氣003 最新目標價 ：$8.7

Drop to zero

ok ，反正冇人用

陳永堅也指香港方面，現在香港人用煤氣已愈來愈少，「以前一戶有3人，現在一戶只有2.5個人，人口少了，每個家庭簡單了，在家煮食要求又低了，洗澡會在家吃飯未必，好多人出街食，尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房。」

他也坦言，煤氣跟電力的競爭很大，「一條煤氣喉來到你家，入到廚房，是否代表你煮食會全用到煤氣？實際上並不如此，如你煲飯會用電飯煲，我相信有99%的香港人也用電飯煲煲飯，你煲湯很多時用電子瓦罉、壓力煲等，你早餐吃的多士也是用多士爐製作，也是用電的；以往用水煲煲水，現在大家也普遍改用電水煲，70年代後也出現了微波爐，其後也有電磁爐的出現，因此電力取了我們很多的市場，電力跟我們有很大競爭。」

煤氣冇人用

比多佢，跌到0.03就差唔多

細個火水爐要落樓下火水車買火水，到進化咗用煤氣爐，而家搬咗新樓用電瓷爐

唔係屋企煮 咪出街食 但街上d餐廳煮比你食咪又係用煤氣 ... 其實無用小到 ，有邊間餐廳係用電爐煮野？

沖涼

係時間既問題 科技進步 而家啲電爐愈來愈勁 好有鑊氣
十年後大部分餐廳都用電爐唔出奇